新加坡邊個地方個名 最無新加坡feel??

Queenstown

加冷
鬼死咁熱

Little India

Holland Village

中文好似粗口

Hong Kong Street

我個名

克拉碼頭

pulau ubin

zhongshan park

呢個幾新加坡喎

我覺得boonlay勁有新加坡口音 lakeside,marine bay個d就冇咩